{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045744",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1046&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 K2 호텔"
    },
    "text": "地下鉄の情報では斗井駅と天安駅があります。 周辺情報からは斗井洞の飲食店街がある位置と斗井駅が徒歩5分以内に位置していること、そして天安第3産業団地と車で5分の距離に位置していることが分かります。 また、斗井洞には競馬場が徒歩2分以内に位置しており、天安駅とは車で5分の距離に位置しています。 そしてKTX天安牙山駅は車で0分の距離に、天安高速バスターミナルは車で5分の距離に、郵政ヒルズCCは車で20分の距離に、天安サッカーセンターは車で5分の距離に位置しています。 客室の内部施設では、全客室が大型TV、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、携帯電話の充電器、Wi-Fiとともに完備されており、すべての客室がアメニティ、ミネラルウォーター、システムエアコン、電気ケトルが完備されていることがわかります。 一部の客室には、浴槽、スタイラー、空気清浄機も完備されています。 そして全客室ではネットフリックスを視聴できるそうです。 フロントやその他の施設では無料の洗濯サービスが提供され、洗濯機や乾燥機も利用できるそうです。 団体入室の際はフロントにお預けいただければクリーニングサービスを行ってくれるそうです。 追加でご案内しなければならない事項としては、基準人数を超える場合、1人当たり1万ウォンの追加料金が現場で決済されなければならないということです。 また、3人以上入室の際には男女同室での宿泊が不可であり、男女同室での宿泊を摘発した場合は強制退室となり、払い戻しはできませんので、ご注意くださいという案内があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "駅周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "斗井洞の飲食店街や競馬場があります。"
        },
        {
            "question": "斗井駅から天安第3産業団地までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "天安駅から競馬場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "KTX天安牙山駅はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "車で0分の距離です。"
        },
        {
            "question": "天安高速バスターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "郵政ヒルズCCまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "車で20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "天安サッカーセンターまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何が完備されていますか？",
            "answer": "全客室には大型TV、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、携帯電話の充電器、Wi-Fi、アメニティ、ミネラルウォーター、システムエアコン、電気ケトルが完備されています。一部の客室には浴槽、スタイラー、空気清浄機もあります。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの視聴は全客室で可能ですか？",
            "answer": "はい、全客室でネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "フロントでは無料の洗濯サービスが提供され、洗濯機や乾燥機も利用できます。団体入室の際にはクリーニングサービスも行ってくれます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、1人当たり1万ウォンの追加料金が現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "3人以上の宿泊で男女同室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、3人以上の宿泊では男女同室はできません。男女同室を摘発した場合は強制退室となり、払い戻しはできませんので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 484
    }
}